騎馬砍殺 戰團 全DLC 87蚊！

有冇巴打一齊入正 玩拿破崙
夠人可以組線列陣玩齊射

隻game睇落咁低清既

好多年前啦

可能我唔太鍾意火槍嘅關係
非官方岀嘅DLC我覺得仲值得玩

依家玩緊12th同潘德等岀bannerlord

唔知隻bannerlord兩年內出唔出到

拿拿聲出bannerlord 啦 等左幾多年

咪就係

睇gameplay同dev blog隻game個完成度都算幾高

唔明點解連個預計上市日期都冇

仲話2017年出
又係得個吉

仲等緊2018